[Non jupas] BU 中文系interview

收到BU 中文系non jupas既 Interview, 2月尾就in,
想問各位有無人in過,大約會問d咩？會唔會考文學知識？除左自我介紹同點解想讀bu 中文之外仲可以點準備？
感激不盡

好尷尬

.